香港宜家已接近64

差別只係冇出坦克同未殺人， 但已打到好多年青人傷殘，你地嘅負出同犧牲我唔知講乜好......

出老解，美國即刻做野
但佢一定唔會出老解，佢會老解混入警隊，咁美國仲做唔做野

講真唔好傻 美國佬係唔會幫我地架 依家得翻我地自己靠自己

Push

咪on9
美國佬唔會幫香港
但香港對美國係好有利用價值
新疆無

你攞新疆同香港比無意思

我都知好有價值 但你係唔會知特朗普點諗 就算參眾兩院都叫幫拖 最終決定權係特朗普到

佢唔簽
法案都會自動過

點先可以制裁班恐怖份子